除左莊思敏, 仲有邊啲女星個氣質係好似喺古詩詞入面走出來嘅咁?

負評眼盲定文盲?

敏敏真係好正
次次見到佢d片/相都忍唔住

如果係描述莊思敏，咁我都信山海經叫古詩詞！

莊思敏又真係幾似東施既

林夏薇

ching sick ball

佛c十年如一日都係開呢啲主題 都係個幾個人 可唔可以轉啲新開下男團po 見出面個啲幾好笑